[模型友請入] 添置噴筆加泵問題

細佬啱啱跌入左模型呢個深坑，但玩左排發現噴罐唔太夠做，d色唔夠勻。
想借問各位巴打/巴絲平時用開咩噴筆同泵？
有冇平價又好用既噴筆同泵推介？
有圖歡迎share，作品圖亦可
本人盡量唔想用國產淘寶噴筆
求各位相助

都係新手，剛玩噴油無耐
買左最cheap果隻230白一口

而家支主筆 雙星74537
香港買應該六百幾七百左右